提提大家 私煙條屍應該仲暖暖地

熱辣辣添啦依家

下面仲濕緊,手足機會來了

果然人如其名

1000度都嚟緊啦

瀨晒屎尿喎

清,你自便
我走先

肥肥地通常都會燒到冚冚聲

你係咪藍絲嚟架

暖笠笠

ger 都辣斷

今日咁凍 唔覺嘅

屍體都會傳染病毒的

有5000蚊收

佢又唔係後生, 今日咁凍, 啲嘢擺雪櫃又會Dry啲, 仲濕？我唔信